NBA：下賽季將減少政治口號出現

向收視率低頭？ Silver:下賽季將回歸正常 減少政治口號出現

NBA總裁Adam Silver日前在接受採訪時暗示，新賽季會減少政治口號在球場上出現。

「我們一直在致力於支持社會公正，支持種族平等，這是我們從10年前就開始做的事情，這已成為了聯盟的DNA。但接下來，下賽季如何來呈現這件事情，將是我們與球員坐下來商討的。」

「我想說，就我們在球場和球衣上傳遞的信息來說，能有這樣的平台的確非比尋常，整個夏天，我們與球員進行了很多討論，也經歷了所有的一切。但現在，我的感覺是，有些事情要回歸平常了，未來這些信息中大部分要從球場上離開了。」

「我理解，有的人會說，『我不支持你，但我也想看籃球比賽』。」Silver表示。

事實上，蕭華之所以這麼說，無疑是感受到了近期NBA遭到的經營和政治層面的雙重壓力。有民調分析師表示，如今，在美國，很多保守人士已經將NBA和「Black Lives Matter黑人的命也是命」運動劃上了等號，「NBA已經成為一個政治化的符號。」

另外，不少共和黨官員乃至總統川普也在找NBA的麻煩，這樣的持續批評，也給聯盟的營運帶來了一些負面影響。此前，曾有消息指出，NBA總冠軍賽收視率的低迷讓Sliver非常頭痛。這次，Silver的表態，或許是希望為NBA爭取更多觀眾。

當然Silver也該深知NBA主要由黑人球員組成，一旦他們的訴求無法得到保障，聯盟同樣會陷入巨大的危機中。一位知情人士就認為，雖然Silver一直努力在籃球運動和社會問題上進行平衡，但現在看來效果並不理想，「對於Silver來說，這是個取捨問題。有時候你做出這樣的平衡，結果就是失敗的。」

問題唔係NBA或者班球員講政治/政治正確,
而係群眾對佢地選擇性政治正確/表態覺得噁心,
對自己冇傷害有形象分,就出來表態,
一傷害到自己荷包就扮睇唔到,唔出聲

玩具唔意外啦

俾班細蚊仔玩既野洗乜理政治

啲波衫又Justice 又freedom BLM 亂到七彩 百鳩幾句口號
地版又印晒政協宣傳 邪教咁
睇波都係想輕鬆下姐

政治宣傳*

問題係有政治審查,人地要印"free hk"唔俾印

你呢句同藍絲見人貼文宣一樣
我岀街番工已經好累
仲貼到周街都係 好影響我

因為黑人的命是命
新疆 SEA發生咩事 唔知喎
Kanter 呢啲咪又係慘

左癌 同 RMBJ個啲口吻 拎黎同藍絲類比？
況且民調就係話俾你聽 睇波既觀眾好多對NBA愈黎愈政治化 覺得不滿 呢個係事實

自己講BLM就得
到你想講其他就話唔好政治化

民調夠話香港想盡快走回正軌
經濟再次起飛 唔好再搞亂香港啦
你自己唔關心既野 就話人左癌
人地唔關心黃屍就話人地法西斯

原本想借BLM黎用政治吸引人，之前有個非裔比人開槍咩都唔知就公鹿私自擺賽，重要停左差唔多成個星期，玩火玩到燒著自己，依家未轉軚話減少政治囉

希望仲可以見到呢個細路
Thank you Matan Even

英超反而做得唔錯。開波前表態。球員唔會日日9up 加批鬥人

黑人有咩唔公平，靠高就賺咁多錢，

少少野就話俾人歧視，
你不如留係非洲啦，

非洲日日死黑人數，一定係白人世界過千倍，
非洲黑人等你班nba大帝去拯救呀